# Bertille - Semaine 60
500 Miles - Peter, Paul & Mary
Lost - Faada Freddy
Los aucèls - Cocanha
La java des Bons-Enfants - Pour En Finir Avec Le Travail
Quand on n’a plus rien à perdre - Daniel Balavoine / Nanette Workman
Night Drive - Giorgio Moroder
V pour vérités - Keny Arkana
On the Radio (written and recorded for the motion picture “Foxes”) - Donna Summer
Don’t Leave Me This Way - The Communards
Nightcall - Kavinsky/Lovefoxxx
La Semaine sanglante - Michèle Bernard
Il est cinq heures - Pour En Finir Avec Le Travail
Que reste-t-il de nos amours - Pomplamoose & John Schroeder
Fever (Oklou remix) - Dua Lipa/Angèle
Wig in a Box - Stephen Trask
Danser penser - Contrefaçon
Le Silence de l'Exode 7 : l'eau jaillie du rocher (water springing from the rock) - Yom
